(網購)用順豐寄貨一問

是咁的，早幾日在gmarket訂咗幾隻碟，而家仲未齊貨，我今次用順豐寄，問題嚟喇：
我係gmarket寄貨嘅時候，係填我屋企地址，但我唔想喺屋企收貨，一來萬一屋企撞正無人就盞搞，二來又唔想比屋企人知，而且我亦唔想比公司啲人知我訂咗貨，所以唔填公司地址。
而我其實就想係walk in 順豐交收，因為地點離屋企同公司都好近，收工之後可以直接攞，應該點做？
利申我冇申請順便智能櫃，亦唔會申請，因為我唔常用，唔想個個月收錢。

填門市地址應該係

自膠
你打電話問順豐啦